屌你老母連舊雨雲都嚟攞景贈慶

殺到黎喇 唔好比呢舊無恥嘅雲消磨鬥志

天氣係唔會影響到我地嘅決心架